網購外科口罩集中討論 10

下面整合咗咗前個post巴絲講過嘅野同埋重覆有人問嘅嘢，問之前可以睇咗以下懶人包先 ，等大家討論得有efficient啲

口罩基本須知

口罩好多level同標示
最基本係睇VFE, BFE, PFE，效率愈高=最有用
BFE（Bacterial Filtration Efficiency）就是細菌過濾效率
PFE（Particle Filtration Efficiency）則是顆粒過濾效率
VFE（ Virus Filtration Efficiency ）從口罩過濾飛沫病毒微粒3.0 μm（微米）的微粒效率

其實大部分網購嘅口罩item都有係description box度描述
無論日韓美都係會寫bfe pfe vfe
或者有產品包裝嘅相
都會有寫呢三樣野
大家買之前自己留意番
碌落啲睇多幾眼
冇寫嘅就唔建議買

Pfe = particle filtration efficiency
Bfe = bacteria filtration efficiency
Vfe = virus filtration efficiency

Particle>Bacteria>Virus

基本上有vfe 另外個兩種都防到

要留意產地，各位要自行判斷用唔用中國製口罩

當然歐美好多口罩無寫vfe，只係得astm level

基本上level 1/type I都夠用

有關日牌口罩邊隻得邊隻唔得可以睇呢個網

特別多人問嘅係以下四種：

1. 超立體
超立體除咗一包七個嗰隻係有nose cut之外
其他全部都冇

戴眼鏡有機會會起霧
但係其他數據一樣(PFE BFE VFE)

超立體嘅口罩係無鐵線的

！！要注意呢隻超立體係唔得嘅！！好多人中伏
除咗以下呢隻，超立體其他款都得
呢款超立體只有一層

下面呢隻資料不詳，有巴打話係醫療用，亦都有人話唔夠三層，可以嘅話就盡量買返另外嘅款喇

2. 超快適

所有款都得

3. 三次元
日本製，全部Ok

4. BMC

呢隻見好多人問過，呢隻係得嘅。但要注意有巴打提過話產地係中國
28
1
#2銀古•5 小時前
5.MIC

消委會前幾年test過最好表現，好嘢黎
不過要注意產地係中國，如果好concern就自行判斷喇

雖然大陸廠但都係日本公司，quality control做得好一樣係好貨，日本大廠賣嘅話都過咗test，所以都唔需要太過concern

台灣口罩
台灣口罩要睇有無CNS 14774
建議買返有CNS14774認證嘅口罩

有時台灣口罩會用astm level
達到level1都一樣得

韓國口罩

韓國以「KF80」﹑「KF94」以及「KF99」作為口罩的密度標準，「KF80」中的「80」即代表該類型的口罩可阻擋80%以上的微細粒子，而「KF94」和「KF99」則分別代表可阻擋94%和99%的微細粒子，韓國官方建議「KF80」已足夠抵擋空氣中的有害物質。由於「KF80」未足夠阻擋傳染病菌，若希望免受傳染性病毒感染，應選擇「KF94」以上的口罩。

3M

Medicom
政府醫院都係用medicom ASTM level 1

HALYARD
可以用，醫療級

誠哥有售

以下係多人買咗嘅伏嘢

From 阿里巴巴

3Q

韓國本土個test都係得kf80
即係得防塵冇防菌
佢只係做過bfe test但冇show過數字出黎

韓國隻3Q Premium/Premium Plus係冇喺Ministry of Food and Drug Safety(식품의약품안전처) 取得許可 (의약외품허가Drug Approval System)，佢隻KF80/94就有

不過有巴打話係大陸公司，但唔肯定係唔係真，呢個大家就自行判斷

隔離post睇到：

千祈唔好買一款叫救救マスク嘅口罩

中國製劣質口罩

因為口罩真係有好多好多牌子，如果以上嘅口罩標纖又無mark，呢個post又無巴絲提起過，個樣又流流地，建議大家買過盒啦，唔好為百幾蚊拎自己條命較飛
11
0
#3掏龍刀•5 小時前

急問～有無用呢隻

Premarket Notification, 510(k):510(k)是向FDA提出的上市前申請文件，目的是證明申請510(k)的醫療器材不需進行上市前核准(PMA)且與已合法上市之產品具相同安全性及有效性，此即實質相等性(substantially equivalent)。

申請人或公司必須將欲申請上市的醫療器材與已在美國FDA上市之一種或多種相似產品做比對，證明其具實質相等性。

最主要網站
Amazon
Dokodemo
Gmarket
Buyee
Rakuten

多謝各位提供資料，現在加埋我之前買過的資料，方便大家參考

大家千祈唔好幫襯炒價口罩 同埋用BuyandShip轉運 直接去佢官網用Google account就可以登記 唔好益人哋

二隻有咩分別?
邊隻好?

依隻得唔得

有無巴打訂過𠵱款

包裝分別 兩隻都係ASTM level 1

有冇標明標準 冇嘅買第二隻

#1 死晒圖

I豬 去到110 蚊盒， CLS

push

得BFE...

要vfe先好買?

唔好意思一問 點解唔好幫襯 太貴?
利申未試過集運

Push

邊款好D

VFE先有用

買咗接近一千隻 入嚟睇下幫唔幫到你地

下面嗰款邊度有

上面ASTM Level 1
下面VFE 99%

應該都ok

麻煩哂 一千隻我覺得你賣左比親友先

可以賣d俾我嗎？ thanks🙏🏻🙏🏻

依家仲可以去邊到買 求救

係 我諗住朋友如果無可以讓到俾佢地
手持口罩有閪屌嘅日子到了

上個po見到巴打用呢隻
想問下買左幾錢一盒？

呢隻有冇用過？見Amazon 有得賣

去誠哥鋪問幾時補貨

屋企人多 每日每人換兩隻 一日都用好多
想知你地依家仲有咩渠道買

你原價放就幫到我哋 想搵水魚可以上返Carollsell

astm level 1 夠唔夠用？睇盒得bfe >98%，無寫pfe同vfe

唔放

可唔可以搭單

今日問無貨 日日去問先

有冇巴打知呢隻得唔得 睇佢都幾多醫療產品但又冇標到去到咩級數

好多渠道 入咗1000隻都唔需要啦

就係搵唔到渠道買

如果你地買唔到就教下你地見到樂天有個keyword無人search過 仲有好多貨

呢度好多人搵食 放天價口罩 我意思叫大家唔好幫襯佢哋
喺外國買集運就可以 不過click呢度啲人嘅invite link 開account 佢會有錢賺 唔好益佢哋

Yes 請你幫左親友之後面再入
幫下手足

求教

其實加密無用
炒貨狗由佢la
只要有足夠supply 炒貨狗自然會蝕

同問

基本上HALYARD啲口罩都好掂

加密至少少一批街外人搶 多啲手足搶到都係好事

7days得唔得？

韓國既3Q PREIMUNM應該係冇問題 ,
佢係越南造佢係得美國FDA+歐盟CE APPROVED
我覺我make sense，因為佢本身唔係韓國造
ＳＯＵＲＣＥ：

搵唔搵到？

我覺得唔係伏

搵唔搵到

安心清潔口罩得唔得？

無伏

想問下大家呢隻口罩得唔得?

叻仔

跪求下面果條link

買呢隻

問左, 初4倉先開工,先有貨保

Amazon US 好似俾人買到冇晒貨咁
頂我本身尋日買咗批level 3 兩蚊個
諗住班friend會嫌貴無預佢哋一齊買
結果佢哋又覺得抵屌叫我幫佢買埋
而家level 1 兩蚊個又唔制
見到越來越少貨 真係有啲驚
屌我都覺得佢哋煩 嗚

ASTM lv1 好普通

有冇兒童口罩介紹
order左好多大人口罩, 點知而家要買埋兒童

Level 3

細版(粉紅色) 炒起之前$55 1盒

你可以在 google sheet 睇我的購買記錄，就知點解唔好助長炒價

之前4400yen 500個

有有用

咁即係我嗰隻得唔得屋企就嚟冇口罩 我之前再訂咗兩盒

我覺自己開始走火入魔,e2日用咗3千幾買口罩

想問ASTM係咪包曬PFE, VFE, BFE?
買左medicom ASTM LEVEL1但剩係寫BFE

我都係
係唔同網加加埋埋買左廿幾盒
一日啲order唔ship,我都唔安心

Thanks 巴打

amazon要成1至2個月出貨..

我都係⋯⋯
呢3日分別起3個唔同渠道入左30盒口罩⋯⋯

搞到我得廿盒都唔放心

好野？

覺得自已好似full time 搵口罩咁...

點解ASTM完全無寫vfe?

其實係咪level 1都夠做

我都係..驚日本突然禁出口...
而家係日本美國韓國三地訂口罩

ASTM level 1 係基本醫院用
如果你想保護得好啲 上level 2 or 3

參考下
歐盟標準的PEE 濾紙是最上層的材質，專家以百年靈光所推出的光觸媒PM2.5 口罩與市面上出售的普通口罩進行了實驗對比，結果顯示：這種富含PEE 濾紙材質的口罩可以阻擋更小顆粒的灰塵和細菌，將汽車尾氣及病毒隔離。而棉質口罩經過檢驗發現有大量灰塵附，口腔內呼出的細菌在口罩上形成了新的污染源，對人體健康並沒有起到保護作用。

呢隻？

係 如果冇錢或者急用絕對可以

巴打 想搭單 麻煩哂

但我上網完全搵唔到ASTM標準係防到VFE, 就算level3都只係防PFE 同BFE, 到底防唔防到VFE架

佢呢個係歐洲標準 都可以去馬！

ASTM lv2

因為歐洲同美國係冇check VFE 佢用另一個標準代替

師兄求教
小妹班自私藍絲黎拜年拎走晒啲口罩
好彩擺MIC

咁姐係有無用sorry有d伸手

擺啲救救Mask等佢地拎就岩

上面已經教咗 唔再講了 有緣就會睇曬然後買到

你用咩check 住? 瘋狂F5?

成百四蚊盒

依隻超立體係唔係得？

呢隻Level 3, 平D可以買level1,2

有乜牌子有VFE

level 1 係basic level 2-3 係最全面防護 最簡單可以咁諗

咩都無寫

我打去search咁啱見到佢。第一次俾人搶哂。隔一陣去睇，有喎！狗沖左幾盒。又平。
不過有額外運費。最好買多啲或同人夾

得㗎喱隻 我都用緊

請問哩隻得唔得
完全唔識睇 佢又話good for medical但係又冇寫防pfe bfe vfe

係咪BMC都得？

未計運費已經1.68
計埋運費 都貴喎

睇張圖係寫95% 咁就係 Astm level 1
如果可以上到99% 咁就係 Astm level 2
自己決定買唔買

佢要1至2個月先運?

冇寫就揀第二啲 始終冇保障

想問下呢兩隻口罩係咪都ok？

已經冇晒貨

THX!

OK可以去馬

嘩 屌！咁快。

同問 我都想知
買左呢款

有兩個集中討論10嘅 想問下依隻o唔ok
佢寫好似好勁 不過中國製 同唔係好Google到

我frd話呢款係加強版

唔好意思借一借個位嚟

［要人簽聯署］！！！立即推動香港普選計劃！！！仲有幾日咋！

唔要求頂級防護 純粹出街頂下OK

屌你，仲有喎

MIC

琴日Amazon開團買左20盒Medicom ASTM LV3嘅，今日睇已經無哂

只係唔送hk
要用us地址

唔去醫院 唔接觸傳染人士絕對可以去馬

求link

Sor 柒咗 咁大家記得用集運倉 同埋唔好禁人哋 invite link

想問依家有冇團跟

呢隻夠晒平同易買 Level 3 made in USA 但係難買同貴

+1

轉左staus啦終於

Astm 係美國認證標準，夠用啊

唔係呀嘛。。。我訂左800個左右咋bo。。。

望落去似 ASTM level 2 但係日本品牌又唔係咁計
不過都夠防護

atsm level 0

差唔多姐

想問下呢隻係咪ok

搭單問句 premium plus 呢個brand好唔好 因為有識嘅人做診所訂呢個brand

Buy and ship 如果一箱口罩
有冇人試過大約要幾錢運費

我而家仲諗緊買唔買
而家佢唔直送香港 未計運費已經 ~1.68

($0.21 / Procedure Mask) *8

想夾

牌子唔係重點 最緊要有過標準 同埋盡可能唔好MIC

而家咁既情況唔知爆成點 全家人5個 就黎入左5000個

美國台灣日本都有 不過主要都係amazon

就係你個句之後？ 我再爬多次 thanks

癲咗

呢隻冇寫mic 定mij
我都仲諗緊

有d怕會計左體積重量
因為口罩輕但佔體積

大家買到走火入魔

追故模式

夠用兩年得罪講句兩年都未完我諗已經死曬

已經唔重要…
因為都掃到無貨

有句強力遮斷係加強版 (好似係)

我都怕
所以想問下哩到有冇人有經驗用buy and ship運過一箱口罩要幾錢

呢隻有冇用

有冇ching求夾

大家唔使咁驚喎 兩年會唔會太過分

乜都冇 得張圖點知

有意

我夾你？

仲要幫d唔識上網買既親戚買埋

轉玩眼罩啦

呢個係咪都夠用？

5000個咁痴線 我都係600 700左右

Amazon 好啲既都咁上下

買左300幾盒
信用卡仲打黎話payment次數有異常 問我係咪比人偷左黎用

level 3, 但MIC
我都識人診所買呢隻, 我果時都夾單買左幾盒

計實重

Me2, 都係 kenko sakas, 預定28號出貨

已變成日用品

我都係⋯ 睇左兩三日，都係用左3千幾，買左2500個口罩⋯

上面巴打咁癲... 當一日用2個, 用幾年喎

5個人分
一人1000個
用500日姐 又唔好咁誇

佢網頁寫日本倉如果體積重大過實重5倍，或按體積重收費

一個人每日平均用兩個 預計半年解決疫情

(2*183)= 366個/人

已課

上個post有人賣到6蚊一個 真係唔好買炒價口罩 助長啲人食人血饅頭 如果大家真係買唔到 可能可以幫大家買

想問下依隻得唔得？
●0.1μmの微粒子：99％カット……………PFE試験（0.1μm） ●ウイルス飛沫：99％カット………VFE試験（平均約3.0μm） ●花粉：99％カット……………花粉捕集効率試験（約30μm） ※マスクは感染（侵入）を完全に防ぐものではありません。

有冇人知呢個好唔好架 我見佢寫 ASTM level 2 protection providing > 99 percent bacterial (BFE) & particle (PFE) filtration @ 0.1 micron
但就唔見有人討論

唔介意made in china外可以去馬

有晒標準寫出嚟 絕對可以

我都係amazon買左話係medicom嘅口罩
但係佢寫astm f2100-04，唔係astm f2100-11
係咪買左假貨

如果ASTM Level 3其實要咁上下價錢

因為有人話過唔好戴同MIC 不過勝在平一大截

我amazon都140蚊一盒lv3

如果識門路其實唔使 如果唔係點賺你錢

買咗依隻希望唔會中伏

ok 的，Astm 2 夠用，不過你果款係綁帶，唔係橡筋，小心睇住買

利申，琴晚美馬買左一千個S3 ,30/1~4/2 送到BNS

佢寫係中國製

$22/磅
一盒50隻通常都好接近1磅

極少 所以唔一定要vfe

Amazon 俾人搶到加幾次價啦

題外話綁帶應該會貼面d?

仲有冇得搭？

幾錢？

姐係點 係咪有pm2.5就夠

Medicom 點解都分左咁多類型既

同朋友夾咗sorry

無錯

382 yen一盒
好驚會中伏

我將e幾日狂訂口罩既海鮮價(平均每個)同大家分享
祝大家能入得更平

你不如睇清楚#1 再問啦好冇

係呀，都想要，巴打如果扑鎚就麻煩你預埋我 、麻煩哂、祝新年快樂，「香港人」身體健康

但我落單話要3月尾先送到香港

應該夠用，唔介意made in china的話

精神病

好 唔該晒

3蚊一個 人血饅頭 不了

會唔會太平

琴日美森有17usd一盒, 但今日賣晒

有冇巴打好似我咁平時唔網購 而家full time mon住

我入左，但講明二月中先出到貨

thanks

想問有冇人知donkidonki仲有冇？

呢款ok ma? $160
好貴

astm3係最高級別 貴d正常

Atsm level 3

M101 W 有冇兄弟知依隻得唔得

求夾

你地邊度買多？

全職購買口罩專家
而家睇緊眼罩

佢日日加價, 覺得貴好正常

係咪任何KF94都得㗎 唔識韓文

想問unicharm超立體30個裝 （藍色盒）係咪ok？

其實我覺得嚴謹程度vfe>pfe>bfe
唔認同#1嘅呢點
只係vfe太難買 所以基本上pfe就ok

日馬啲BMC 口罩價錢被人炒到上天

比相睇下
應該多數唔係假

有無睇#1

係咪ok??

建議你買natural harmony個款 講明韓國製

點解咁多人係咁問得唔得

睇下#1 再google吓好難咩

MIC都炒到上天？

請問呢隻得唔得

好似寫住level 1, 都防到

不如成個post鏟咗佢，自己google咪得

比我琴日買貴左4倍,想再買都落唔到手.

得
KF94得

呢隻係咁加價 已經加咗幾次

有冇團購？留tg 俾我，thank

amazon預計2月尾至3月尾先到
照買

差唔多, 咁樣兩盒包送到屋企都要hkd 166

買左3盒
$480

衛生mask通常都唔得架喇

可能啲存貨被人買得7788

Please

玉川衛材/フィッティ 7DAYSマスクEX やや大きめサイズ 60枚

依款冇人講既？

細菌を含む飛沫99%カット：BFE試験
ウイルスを含む飛沫99％カット：VFE試験
花粉99％カット：花粉捕集効率試験
微粒子99％カット：PFE試験

我原本都係想送去BNS，但依家佢話唔會ship去BNS個city 綁帶呢款平多20hkd，好似抵d

佢張圖有啲矇

Agger tg同連登account 乾淨既黃絲要出動

嘩 難為哂

其實答你啲人可能都係睇下盒面有無寫啲資訊
無就google
又或者翻譯日韓文

lm

剩係買左呢隻，牙醫用都照殺

呢隻ok嗎？

我見astm level 3 40/50個都要 13-16 usd
仲未計集運

又無左

我買左3Q，等緊送貨，其實呢隻得唔得？
我見好多人都買係amozon買到USD12-14，我驚我買錯

推，lm

Ok

上邊買？

唔識日本 但見到3隻fe都有 係咪買得

我問過 應該得 有曬3樣野

見到盒右上角好似寫PFE VFE 99%?

3000 YEN 80個好貴

呢款你上iris plaza個website或者樂天都有，見仲有貨

岩岩1000yen唔洗80個

超立體, 但日森賣緊炒價, 成200蚊30個

不過樂天好似平啲買同牌子另一款300個獨立包裝，樂天4000yen，官網5000yen

睇牌子同認證,基本都係MIC,MIJ貴到HIHI

睇一左下角 3隻防晒 可以買 但呢個係細碼

1000 YEN基本買唔到

saraya應該ok掛

基本都係mic 啦 mij貴4、5倍 我會睇有冇防vfe 有就去馬 可以搵啲mic但日本做 QC嘅

今日都訂左十盒bmc同十盒#1藍色防菌除臭嗰隻 希望唔會cut我單

Medicom 400YEN 50個

已經係最高標準 如果覺得唔夠做賣返美國牌子

搵下先唔該你會唔會一齊夾？

Usually ship in 1-2 months ..

我想夾

有冇人知呢隻得唔得
屋企得番兩盒呢個唔知有冇用
入面就寫台灣造唔知真定假

要2000YEN shipping charges 肯買3盒.

依隻可以架

想搵日本製既口罩上樂天啦，好多款

自己google la

依隻3M得唔得

依隻可以，但唔做直送

呢隻淨係寫pm2.5嘅得唔得？

冇vfe

又冇曬

普通防口水都可以照買

呢隻穩唔穩陣

都好啲 好彩之前有擺定係到 但都唔知夠唔夠用

我啱啱晏晝做咗集運，sorry呢款我見包日本國內運貴，可以慳幾十蚊

依隻好穩陣，VFE 99%

用緊，穩陣，佢3隻都防

呢款好唔好 買左幾盒

夠一個月用量，就慢慢買多2個月，屋企要用3個月存貨

請問呢隻可以？

網上搵唔到有關依款口罩嘅資訊
唔見有寫Bfe 個啲 但個盒寫醫用

可唔可以搭2盒

依隻都可以用，小童用既

想問得 bfe 同 pfe 99%係咪唔夠做, 要有 vfe 先得?

依隻一般，冇指明咩標準

同問，我都睇中呢隻

買唔到口罩啊

求團購，應該要500塊

其實依家有PFE/BFE/VFE/PM2.5都夠用架啦

唔識字？大個用架。。。

開個樂天account 買啦

我其實唔係好識網購但我會努力嘗試

我錯

準 針對微粒大小 用途
BFE (細菌過濾率)
Bacteria Filtration Efficiency 3微米 花粉﹑飛沬
PFE (顆粒過濾率)
Particle Filtration Efficiency 0.1微米 流感﹑沙士等病毒
VFE (病毒過濾率)
Virus Filtratio Efficiency 0.1 - 5微米
(平均2.8微米) /

ASTM 都冇VFE, 覺得VFE有最好,冇都影響唔大.

幾時嗰個價先會落返去 買口罩買到破產

夾

$1400 240個,點解咁撚平

我都有兩盒

PFE一定用0.1nm做標準？ 好似睇話話有d測試唔係

你留tg比我，我將我買嘅step話你知啦一係

等唔番嚟個價,啲朋友係咁叫我加單大人細路單.

想問一下呢隻係咪可以？

買多幾盒就精神病
咁你係咪癲狗周圍吠?

有冇人知呢隻得唔得

btw
link：

有咩問題呢到問都得，一定好多巴絲教你最緊要大家都買到口罩

平時返工拎公司既 買既多數比屋企人用

防口水 普通用都可以

買得太多俾佢封咗 你試下send email 叫佢開返

先買左四盒

google translate

有

好 thanks巴打

普通用即係點
人多地方得唔得

集運

可以運倉先轉香港

可以呀~

有！

唔該哂巴打
我買左好多都係覺得唔夠 公司又淨係派d黑心口罩

因為需求過大，暫時安排唔到送貨，而家要睇下28號安唔安排到。如果你想嘅話，都可以揀cancel張單。
唔知有冇解錯

link plz

２７０一盒

知唔知呢隻夠唔夠

有!

寫咗得BFE

所以唔夠?

琴晚落完單，已經冇哂，而家3000YEN起跳

270蚊3盒啊?

set of 3 boxes

HALYARD全部唔送香港?

補tg

其實去邊個網都咁貴

每人限購一盒
所以唔洗睇

禁左藍色,入到去賣哂
再揀綠色, 再入去又賣哂
最後得番黃色

男朋友買左呢隻 得唔得？
見佢有哂要有嘅三組字 雖然係mic但應該安全？

呢款韓國KF94 某fb店賣200蚊10 ，
其他人蝕本2位數字都有去賣比香港人，係咪應該公開佢

Plx
Ig:waiche

感謝

我想自己飛去 嗚嗚嗚

呢隻level 1

ebay係咪要集運? 集運都咁貴運費既,仲未計返香港

入完資料賣晒

我睇口罩睇到比屋企人話我過份緊張，又話新年後會有貨，我心諗你根本唔明個市而家點，真係好想幫個親戚開年

大家買還買

超過一個月付運嗰啲真係要考慮下

未用過AMAZON
打"口罩"點解出眼罩

Pls add

請問呢款可以嗎？ 只寫左pm2.5

有冇人買過呢隻？
見佢個description
PFE BFE VFE三個都齊

爬文

Plz add too!

我

Yes

有, thx bro

可以

有人話係fake

其實正常幾錢一個
日本製係咪貴d?

唔該晒

我估係假...？有人show過report

呢隻最平三百幾yen一盒，唔知有冇效

上網見有level2, 但中國製

日本製連運費 5蚊一個起跳，
泡菜平少少都要4-5蚊個

呢到

想問呢隻夠唔夠用

邊度買？有無link？一齊夾

點解？
遲d疫情可能仲嚴重喎

想問呢隻得唔得？Thanks!

三次元 立體果d暫時都做到5蚊個既
其他都係7蚊，我買左款12蚊個

IRIS 依間野樂天唔送海外

我係咪比人呃左

到時停工停課

冇courier 點收貨

Lv 1 medicome夠啦
仲有邊度有得買medicom

唔該巴打，屋企得2盒伏嘅口罩，出街又買唔到

太多... 加唔哂
麻煩自己入

有無link可以tg我 唔想伸手但搵唔到

其實我覺得佢唔算伏既 都叫有認證

巴打 一齊夾 thx

依款得唔得
係咪冇鐵線嘅都唔掂

呢個係咪唔得

我要一箱，

淨係得BFE95% 夠唔夠頂

仲要唔要

之前買好平，最近太多人買，搶到貴晒
未爆武漢肺炎之前10yen一個已經算貴
日本製最多都係十幾yen一個
早兩日買20yen一個日本製已經覺得好貴
而家Amazon jp係天價

呢個得唔得
唔係樓主講個個規格 但佢0.075 防禦到99.54
仲要好平

認真 呢度有幾多人會帶護目鏡
我怕買唔到帶
會先戴住太陽眼鏡全日

呢隻得唔得

有，

仲有冇位呀?
tg : @harry1216

邊度有

Medicom就唔好問啦...

台灣嘢
有cns14774
但係得bfe>99%
夠唔夠用

我仲買左3盒，$480
話delivery date係2月尾至3月尾點算？

係咪全部KF94口罩都ok?

本身推介嗰隻超立體好似都無

成個post變左留TG

有發過夢既睇路

但而加台灣限制出境 你有朋友拎到返嚟？

正常係

樂觀啲睇 7婆 或者疫情 應該唔會 嚴重到 叫停工

yup, If made in Korea is more better

冇99% wo...

高登fb有段片講救救隻黑心口罩
用電話copy唔到link 下個po放埋懶人包唔該

係時候買水買食糧

無寫幾時出貨,萬一幾個月後先出貨點算

真係唔知 依家超立體勁貴
有冇人清楚

我搵ig代購

買午餐肉

泰仔口罩 點睇 40蚊1盒左右

有
夾一盒

中國製都咁多人

屋企都係用呢隻，正常嘅，都算厚身

寫住bfe pfe..冇死掛

買錯左個隻超立體

有呀一家四口 得返一盒

究竟N95 9010 隔唔隔到病毒

唔好誤導人喇好嘛?
我相信成日話要VFE既人 都唔知VFE係乜鳩黎
美國MASK ASTM LEVEL 3都冇VFE, 你取然話有VFE最好?
VFE梗係難買啦, 因為美國出品既MASK 都唔會有VFE呢樣野

求

大家係咪唔會買mic

超立體唔用得？

有冇巴絲知道一盒口罩大概幾重？

呢隻屌唔屌得過?

我自己唔會先

ig代購買幾錢？

唔係潑冷水, 呢個免運指日本國內, 好大機會要送去日本轉運倉再由佢地送返香港

巴打有趣 想要五盒

不嬲都係

聽講日本已經岀唔到口 真定假？

我都覺
唔洗盲目追求完美
有astm標準已經得

有冇兒童size推介⋯好難搵

145mm啵

通常178-179有100個
搵到一間13x得翻女仔size
你搵hashtag口罩

我寄去美國集運地址，付款用香港信用卡
佢唔畀我過數 billing address問題

有興趣 THX

同問 有冇人成功出貨

樂天打 マスク 子供用 / マスク 都可以有

呢幾日買果d 成功寄出過未

我有幾張單 2日前買 都無咩反應

有，樂天出左

X2

美馬都冇貨,有貨都貴,日馬有貨但最多買3盒加2000YEN運費.

有興 請問即係幾錢盒

試多幾間舖頭，太多單

我都想知幾時出貨

點解有兩個post 會唔會不推文好啲

隻VIRUS 如果勁到LEVEL3都冇用 咁真係等死

我都搵唔到佢啲data 但hktv都有賣 寫到好勁咁

好快爆

唔會唔識 我買親嘅全部都係ASTM 3
只係pfe唔一定隔到virus 而vfe就係aim at virus
你知Nelson pfe同vfe測試size嘅standard就唔會講啲咁嘅嘢
好多口罩其實都可能隔到virus但未必會俾錢nelson攞vfe 原因係vfe未普及
仲有你有logical fallacy ASTM唔包vfe唔等於vfe唔係最好 你個問題咩logic嚟?
我自己都唔會推崇vfe 因為買唔到都唔realistic 我自己都淨係買astm3同surgical n95

日本制…

我billing address 同 shipping address 一樣，都係集運地址，佢自動match

有興趣，謝謝你

借 轉

我140仲未計運費

ok

依個係舖頭問題

但好似日本果D 囉左AFE但無囉PFE咁點算
佢地又無astm

我都係過唔到數 話個billing address有問題

ASTM唔包vfe唔等於vfe唔係最好<<<邊度話你知 VFE比ASTM LEVEL3好?
現時ASTM LV3 冇VFE
以你所以最好係VFE, 咁ASTM冇即係 VFE>ASTM LEVEL3

事實上日本周街口罩都冇VFE 但冇ASTM LEVEL3

可以買細包裝 / 用密實袋袋住

你都係用香港信用卡比錢？

Lm

[member]有啊 https://t.me/tinkyviki[/member]

ASTM唔包vfe唔等於vfe唔係最好<<<邊度話你知 VFE比ASTM LEVEL3好?
現時ASTM LV3 冇VFE
以你所以最好係VFE, 咁ASTM冇即係 VFE>ASTM LEVEL3

事實上日本周街口罩都有VFE 但冇ASTM LEVEL3

屌 買買下買左4千幾蚊罩同眼罩 命仔緊要多多都比

照買左 見好少有獨立包裝

同你差唔多，命仔緊要

出到貨？

係 我再禁多左次佢扣左我錢不過都係彈左個ADDRESS唔得

買生化面具最安全

地址填咩好？

香港都運到

小童？

想問下咁多位樂天用集運出唔出到貨？
因為爬文見有d被cut單，有d又出到

係咪可以寫順豐地址？

呢隻存疑
手上有盒同廠 50 個裝Vfit
盒上無任何 bfe vfe pfe
得花粉99%
但amazon 介紹就有
所以自己諗

再爆落去控制唔到可能真係要

想問下呢款有冇用？因為見親都係有人樣個款黎 好似無人講呢款

呢個唔知喎

你寫咗你屋企地址？

屌原來仲要扣左兩次錢

YES

有冇教學點樣㩒

用密室袋袋出街都冇問題嘅

係呀，用 AE 比。

我開咗個 account, 之後打 shipping address 同 credit card 資料就 ok, 之後佢自動match 咗 shipping 同 billing address一樣

係咪因為張卡問題 我用MASTER

呢款有用架

有興趣

呢款有冇人知得唔得？

我諗緊幾個SELLER一齊寄野去我個集運地址
我都唔知點去分邊個打邊個
唔知點申報

想問ebay 有冇得自己cut單，眼殘買錯左🤦🏻‍♂️

已經冇曬好癲

點夾

想問呢隻有無效？

好呀

起樂天買買下買左成二千蚊
但唔知究竟有幾多係出到貨..

點錯法?

見到d所謂代購賺到笑就嬲到仆街

依隻可以

第二度賣400日圓一盒，我買左750日圓一盒想退貨

網上
韓國樂天同日本
亞馬遜都唔直送
可以點寄香港

呢款得唔得?

呢隻款我係mdc個網係搵唔到呢隻product
Dr.guard就搵到 唔知有無巴打搵到佢條官網link

依款掂唔掂？見佢個盒寫曬PFE BFE VFE但唔肯定求解答 好人一生平安

啱啱見到,即刻加單

買左先啦，買多左可以by email cancel

我見有人用 hsbc 都 ok

唔識afe係咩... 最好就有某啲standard 但每個國家都有唔同standard 如果唔係歐美啲ASTM/CE 而個口罩係正常牌子 而又有嗰個國家嘅standard 都可以頂住先
如果有得揀 咁係最好揀有寫ASTM/pfe/vfe呢啲

Order details 有得 return

樂天送香港呀，試多幾間舖/ global樂天買

要1-2個月喎巴打
你頂唔頂到咁耐無罩用

同埋N95冇VFE架喎
即係日本街邊有VFE既口罩都好過N95??????

完全搵唔到mdc網頁有一種叫Dr protect

請問日亞運費係咪逐件計
想買四盒係咪要運費x4? Thx

係咪要星期一至五先會出
同埋佢仲未扣我錢

880係指國內運貨，海外要額外計

呢隻我見少人講
唔知好唔好

其實有冇經邊個國家買會安全D？
CUT單係你打錯野定係佢問題?

一間間舖。今日我都有3間出左貨

依隻可以，但唔直送香港

留意呢個唔係amazon 賣
運費計一次
你add 入cart 下一步就知

我分左4間買 安已不
見到d人話比左錢都會cancel

Cut 單係廠問題，太多人同時買啦

咁我1暫時未有咁既情況
你可以email問都得

唔計算運費好平，驚中伏
7,579日圆有1000個

有運費咩?
買左3盒, 地址寫香港FREE 運費
但要2月中先寄到黎, 岩岩夠頂

可摸耳share link 比me

未扣數 有啲驚

不過訂咗先

有冇人樂天都係未扣數？

連運費差唔多1萬yen 1盒

呢個可以

可以爬下文唔好成日伸手

Iris應該得 我都係訂呢個牌子

求夾，仲有無

唔好小童, 我用過次, 好細又唔岩載

我11點幾買 岩岩前幾秒扣咗數

唔係20箱7579日元咩

真係買比幼童用
佢個size係3歲用的

12.5應該for小學生

我今日有口罩成功出左貨
所以覺得係流既 新聞都無

買左呢隻，astm level3，BFE,PFE 99%，有冇用

其實冇伏，唔介意MIC 就得

手上面都仲有D存貪 夠頂到二月中

利申: 拎左3盒

呢隻好野黎

呢隻有無vfe 寫明呀？？？

k[img]

未扣+1

邊到買嫁

運費海外另計

好野黎

日本好多選擇，依隻叫1做夠用

呢個牌子得架

仲有無

Thanks.

想打vfe...日本好多囉vfe唔囉astm

下就4點買 3單未扣 1單扣左

有興趣
請add

我已經扣咗喇 你個個會唔會畀人cut單架？
如果過幾日仲未扣 要係樂天再搵搵其他鋪

呢隻之前萬寧有得賣~未發生呢單野之前賣30蚊盒

你計埋運費就差唔多10000yen 啦

扣左都可以照cut架
我就係例子

Thanks

sorry我得兩盒

但幾耐運到

你係邊到買到?

啲錢咁點

屌 sor 笑左 我都似下一個

推
我準備好同醫護一齊罷工

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

我要真雙普選！

首先佢肯運黎先，1-2星期

咁dr guard呢？

對唔治

呢個會間唔中又有存貨 得閒就CHECK下

今日起樂天買左4件貨
頭兩件都好快扣左數
尾兩件過左兩個鐘都未扣
請問點樣先肯定成功出貨？
扣左數？定睇配送狀況？
如果扣左錢，但之後比佢cut單
佢地係咪自動refund 落信用卡？
定有其他手續？

唔好意思，第一次起樂天買
比較多問題

買左呢隻 唔知得唔得

但我見佢無寫有無vfe...

3盒

Link?望望佢先

買啦
我買大包裝佢剛EMAIL黎話四月後先有貨

睇email,
扣左數後會出個email 比你，叫你confirm 資料。confirm 後就會同你ship, 佢會答番你幾時ship

想問呢隻係咪獨立包裝？

thank you!!

依隻唔係

去萬寧搵下

dr protect係咪假野

thank you

搭單問，係咪會有第二個電郵嚟確認運費，嗰陣係咪可以cut單？

見medicom有好多唔同款，但係咪都信得過？

唔係想同你吵嘈 只係講啲我知嘅事實
真心希望你做下research先
搞清少少concept
簡單咁講講
ASTM係一個口罩嘅standard嚟 包含咗fluid resistance, filtration efficiency, breathability, 同埋flame speed.
而大家講緊vfe pfe都係屬於filtration efficiency, 所以無得就咁比較vfe同astm 因為astm包含咗其他緊要嘅原素 根本兩者係兩樣嘢嚟
n95係respirator standard, 本身respirator同mask已係有分別 但論要求嘅話 n95係比astm3嚴謹
如果只care virus filtration efficiency, 咁無錯vfe嘅數字比n95更有意義

總結:
VFE比PFE更嚴謹
ASTM包含一啲criteria, 其中一個就係呢啲FE
VFE唔普及係事實
請搞清呢啲concept 然後睇返你問我嘅問題
我只買ASTM3 (盡量) 同n95

依個 OK?

見#1話呢隻得，但見唔到佢pfe係用幾大粒嘅plastics嚟test，想問下有無ching知，或者知佢點解得？

呢隻好似冇得運海外
係咪要集運

要用集運？

請問各位知唔知呢隻work唔work?

買，有VFE

係

咁平？有無伏

呢隻得唔得
聲稱最高規格
但包裝好流 係樂天見到

依隻得，但唔直送海外

7蚊個都伏

無科學根據但我覺得係:
即使只得VFE嘅話個口罩都一定係有返咁上下
因為本身VFE俾PFE更嚴謹, 咁當然佢VFE唔可以低啦如果唔係無意義, 所以我覺得係好嘅
我個人懶同埋唔識日文所以懶得研究日本口罩嘅情形 識英文熟美國所取易不取難
但都係之前講咁 用reasonable嘅sense: 日本出 正常牌子 有VFE = 我覺得已經係好嘢
ps. 講到尾 習慣例如帶除口罩 生活習慣 有時比口罩係ASTM level 2定3更重要

咁誇張？我見呢度d便利店都有好多存貨
岩岩有巴打話只係叫做夠用諗住買幾包
再去搵下其他咁

照佢包裝講就夠用嘅
係睇你信唔信

又話7579 yen有1000個

日文錯得勁過google translate

5毫子1個喎

呢冇vfe,

Thanks!!!

呢個得唔得？

想擺張圖但唔記得咗

1蚊喎？

唔明點解要將幾個標準放埋一齊做比較
ASTM同vfe,pfe根本2個唔同標準黎
ASTM只不過其中一項係pfe,
vfe個test真係拎病毒細菌黎測試
pde單純拎啲particle黎試
其實vfe某個意思直接反映佢對病毒過濾嘅能力
只不過因為考慮大細 vfe最細標準同pfe相若
所以先有人話過pfe測試等於過到vfe

有 pls tg

想問一下有冇人知呢款得唔得？好似見到上面有話藍色得 但唔知呢個唔同色有咩分別

我自己就覺得唔買呢隻好過
第一包裝真係好易受污染 唔講獨立包裝 連膠袋包晒成包都無
第二感覺佢啲數據係自己講出黎做比較而唔係做完實測出黎嘅數據
第三搵返間公司みんなの介護用品専門店係一間賣康復用品
唔覺佢有賣口罩

呢隻work 唔work

唔肯定答你
但至少官網搵唔到呢隻品牌產品

眼賤Sor 應該得小童

唔識日文 想訂

推

150個唔係好多姐
佢日本國內免運費 到時用集運囉

見大家瘋狂搵緊貨源 其實相信好多人都係買比自己同屋企用
個個網都開始斷貨 就係有一班發國難財既撚屌
希望唔會阻住大家睇post

$588 60個口罩？？ 運費幾貴都唔撚係咁賣啦
真係好撚嬲
點解買唔撚到口罩就係咁解

玉川係得
不過中國製

我check返email
買左四件貨, 每件貨都有個 auto email係
注文內容xx確認（自動配信）
但只有其中一件貨係有多個email 係寫
受注確認
即係暫時得依件貨係confirm 出到貨？

我都見到呢隻，佢聲稱有三個單獨包裝，但有個comment 話冇，同埋好似中国製

想夾啊！

尼款究竟得唔得？見到有人係IG代購，韓國製

有無人知 岩唔岩用 同size幾長 我搵唔到

你google張圖會見到第2個樂天賣
入面就有開盒嘅圖 紙盒only

有！！

想夾 要6盒

日本樂天

同問
佢雖然寫防塵，但後面都寫咗醫院用都得

大概個圖係咁

有，兩盒，
感謝

係，冇錯

同埋，可能佢會叫你confirm 資料，記得confirm 埋佢。
每個email都要睇

呢個色應該係幼童款

文科撚有嘢唔明
擋到0.1微米嘅particles，等唔等於擋到同樣大細病毒？
外科口罩其實係咪即係純粹用啲窿夠細密嘅纖維層嚟做阻隔？

真心好想知，想問呢隻台灣匠心得唔得，防唔防到

「學童用」？

想夾8盒

買左呢個，希望堅，同埋用得曬

老老實實，如果有上佢管網睇佢結構，同醫療級口罩係用同一樣材料，都係裡面双層不織布，我有用同一牌字口罩，曾經問過生產商，答案係材料制程一樣，因成本問題只係冇做CNS14774認證，基本效果係一樣。

巴打咁勇 盒都冇

好彩巴打你提一提
原來裡面個email有條link
要禁入去再入認證碼confirm 佢資料
唔該你

其實好多因素
只用大細之分可能相若
但就算同一大細下 0.1微米嘅particles同virus性質其實唔同
只不過口罩係靠大細黎阻擋 相對上未必要真係用virus黎做測試
但你問我, 佢真係有做過vfe test, 而又真係99%咁緊係更好啦
但係無係咪就有問題呢? 咁又唔係, 其實pfe都有一定程度

竟然仲有?

巴打我都買左呢隻 等緊運

我用日文search 好多都冇貨嚕

屋企人買左隻口罩咁寫，但好似好薄，
仲好啦甩毛咁，危唔危？

佢依家係缺貨
但應該直送香港的

小朋友個d好似真係唔係好ok
有冇計？睇左樂天唔係好啱

落住order先，陣間contact下賣家睇下咩料子

係 頭先都睇到 唔好意思
但係呢我啱啱再響幾個韓國網睇
佢原產地都寫中國
都唔知買唔買好

想問呢款有冇用

應該得嘅，但中國制，我都買咗

推一推

認住班撚樣，之後慢慢清算

有冇巴絲開團訂或者可以比我搭單依家得返十幾個罩

唔該

求夾兩盒thx

crosstex米國野嘛

有企鵝果款其實都得架

想買呢款
有無link?一齊買？

想請教下如果係astm level 3，係咪一定要達到PFE+BFE嘅標準？因為我買左個astm level 3嘅口罩，佢正係寫左BFE>99%冇寫PFE，會唔會代表佢冇PFE？

thanks

乜資料都冇寫如果唔趕用最好買其他

想夾兩盒 謝

我買左10盒

理論上係 因為astm係綜合測試黎 應該要包括埋
係咩牌子? 會唔會官網有寫?

想搵人同我夾單

仲有我

啱先見到gmarket 得翻小童 如果中間嗰個size女仔用就係兩盒咁買 但係個盒裝係韓文 唔知係翻版定係一樣 但兩款產地都係寫中國

本人識啲日文 如果係日文網買野睇唔明我可以幫手翻譯

仲想夾但係咪應該冇

想問下有冇手足手上有松本清自家品牌嘅口罩
想知個vfe
佢自己個網無寫😔

唔該ching

仲有冇？

5盒咋 俾埋屋企人都冇啦

Mic 同一個牌子 有lv2

有呀